有冇辦法可以整個酒店自殺/死亡紀錄

好多時自殺新聞比酒店封殺左
事實好多酒店及泳池都死過人
有冇辦法做返個紀錄？

Mon 住新聞報導，有酒店發生命案就記錄低

但好多時唔會報埋係邊一層邊間房出事，最多統計到邊間酒店死咗幾多人

要確實知命案房間嘅樓層同room number, 可能要靠側邊房嘅人客 / 酒店 staff 報料